香港咁多中國人同旅客係到住 垃圾徵費有撚用咩

中國人唔守規 垃圾亂掉 又唔會俾人罰錢 食環做野有你睇 咁多水貨客阻街 紙皮臭水一地咁多 果啲唔見你徵費

100萬中國人加100萬廢老 生畜雜性改唔到架

最後都係香港人埋單 因為只有香港人會俾錢買膠袋 加價都係香港人食曬

香港絕大部分嘅回收筒 都係做下樣 係掉返落去堆填區 因為香港根本就冇咁多循環物料的消化能力

建議流程：廚餘回收、工業化物料回收 》 垃圾徵費